## Общие положения

Данный раздел представляет собой описание процесса сертификации программной системы (ПС) «Учебный лабораторный
комплекс по дисциплине "Дискретная математика: логические исчисления"» в связи с вопросами сертификации ПО.

Сертифицирующий орган рассматривает ПО как часть ПС, использующейся в учебном процессе, т.е. он не утверждает ПО как отдельное самостоятельное изделие.
